[軍樂][改詞][音樂撚]快閃樂團

是咁的，同幾個巴打商量過

想試下搞個快閃樂團

時間：
星期六日
唔影響主場地為大前提

曲目：
Do you hear the people sing?
(請提議)
(可以改下詞更好)

行動：
一大班人行埋嚟唱
比人趕就轉場
再唔係一邊移動一邊唱
喜歡可以加入
唔喜歡可以嚟聽

想宣傳下，再唔係聖詩都得

唱廣東話版會唔會好d

廣東話版好膠呀

係膠 不過班廢老鬼識聽英文咩

唱lmf個啲啦 夠曬應境呀